仲係機場嘅朋友小心

大家請小心禁區
就算有狗推 催淚彈都好
唔好行入/比人推入禁區
衝都唔好諗 衝嚟冇意思

你一入禁區 班狗有權出實彈
佢仲可以用恐怖襲擊入你數

*見到嘅有用資料* （未fack check）
前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂